安達邨有黑社會恐嚇商鋪

安達邨有黑社會恐嚇商鋪唔準張貼泛民選舉宣傳單張！

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷

許有為經常自行出入安達邨管理處辨公室 入面有大量住戶個人資料 邨經理叫梁king fai 有心人可以經1823 同 ICAC 投訴 office內有cctv的 唔好問我點知

順便一提 Leung king Fai 經常係office叫廢青 甲由

梁競徽

報ICAC都要有證據😓

OMB ICAC 都唔撚會做野啦 何況1823

如果你係有良知既就爆佢寫字樓地址、出沒時間、車牌、電話等資料 然後搵召喚師搞掂佢啦

呢個時勢搵政府查政府真係把撚

利申 好撚憎房署 成鳩日投訴佢地d on9政策但冇次成功

投訴政策緊冇用 你要投訴人 反正我唔係住呢到 你地自己諗

推

係咪想裝修？

Push

更新

另一間家家之味勁深藍，同許有為一伙

call爆佢電話就一定
上佢office召喚神獸有冇得諗

原本諗住9叫光復安達

諗諗下安達出哂名同水泉澳係支那村

都係不了

搞黎都哂氣

民建聯喺支那邨都咁驚

冇為推呀

家家之味 深藍
添發 黃

係咪咁？